屌你老母跌到部iPad Air碎爛晒Mon

屌你老母碎到好似蔡若蓮個仔咁

美感

😂😂😂😂禁錯負皮

下次唔好拎入厠所打J啦

冇人叫你屙屎睇

Ok

間屋好舊 d磚好撚老土

過兩日就發佈會 到時咪有籍口換機

換機

做咩唔戴套啊, 戴左咪無事囉~

豆腐渣